突發，成個慈雲山啲廁所水都黑色，唔好用咸水沖廁住

武肺屍水

香港政府放棄咗慈雲山

水缸可能有手足

係咪今日洗完水缸？
同埋點解唔用咸水沖廁？

沙田坳今朝爆渠